中大手足 開吐露港=清兵入關

各位中大手足：

需要我唔係中大現場。但我想講，開吐露港一條行車都好，已經係好危險既事， 等於關門大開。 要因時制宜隨時封路。開路只會更容易比popo有更多部署時間，亦好容易攻陷。呢個政府好險惡，呢個社會都好世途險惡，隨時過你一棟。

我係出左來社會工作人士，我支持你地，但今次呢個決定太大危機，大家一定要小心！一定要準備有作戰準備，要有人手警報系統。隨時要有心理準備作戰。

All Be Water, 香港人加油。

可能師兄唔係揸開車..未知揸車人士自私嘅一面
無論條行車線有幾闊都好
當有路走果陣啲人都只會卡住係個樽頸位到
利申我揸開電單車嘅

揸返春袋啊 唔死守但要快閃搶返返黎

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！